Princess Connect Re:Dive! [78] Starlight Princess RE:M@STER!

諗唔到放乜圖好

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
泳裝咲戀?

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

[/quote]

1001 唔開po

Lm

Lm 1001

lm

未升妹弓

留名

想問下台服黎緊既幾個月公會戰係咪都係出2法刀
儲夠吉塔同鏡華d 碎
諗緊駛唔駛即刻合定等歪

新活動真係用注音

點玩

欣賞sonet肯搞咁大工程改
但最後都係無遊戲體驗

用日文仲易,不過台灣營運無計

※以下為繁中版獨有的接龍規則※：
1. 接龍的關鍵字為名稱中最後一個字的韻腳，必須與下個詞的第一個字的韻腳相同，聲
調不計。例如「高」與「跑」的韻腳同樣為「ㄠ」，雖然聲調不同但仍然可以相接。
2. 「ㄧ、ㄨ、ㄩ」的符號會合併算入韻腳中。例如「天」的韻腳為「ㄧㄢ」而不是「ㄢ
」，並且「月」的韻腳為「ㄩㄝ」而不是「ㄝ」。
3. 「ㄓ、ㄔ、ㄕ、ㄖ、ㄗ、ㄘ、ㄙ」由這七個注音單獨成字的韻腳是相同的。所以例如
「子」、「遲」、「師」、「日」這幾個字是可以互相接龍的。

邊度會難到連登仔

大家加油
利申一早學咗

入台仔谷養兵千日

你老母又限角

通常合作角都唔強有愛先抽 我可能會抽凜

唔係都Cy既咩

玩返日版都冇咁難

Cy代理 cgss版權係萬代

真，加上bandai 咁撚19

Cls呢隻game係咪港澳唔夠人玩唔理我地

免費10抽留俾卵用定泳媽好

其實應該注音同日文原版都放出黎俾人簡啦
橫掂原版已經有係手又唔洗再整過

港仔課得唔夠多 平時pizza kfc都冇我地份

30石

好似小望

大家都係偶像

又限定

凜呢

新post

想問下咁樣要點解決？

換另一個VPN再試

最後井咗泳咲

台版新pool , 有無邊隻必抽？

冇

卵用

UB (LV155

卵用解放動畫好可愛

唔知係咪新增
陰影開技有陰影版演出

你off咗cut in演出就好大機會中

想問泳咲卡rank14-1之後嗰件英盾王的手環要唔要強化？

公主幣 換完布丁 應該換咩？ 杏奈？

冇卵用

紡希打PVP 杏奈都可以

之後應該紡希(PVP人權)或杏奈(唯一神插件之一)
睇你主要公會戰定競技場
公會戰就杏奈>紡希
競技場就紡希>杏奈

歐洲人

咁快6星你用母豬石買碎？

見咁好彩veryhard場場出碎
直接用碎母6星算
反正其餘兩個無咩愛、慢慢刷

又射晒啲石

使唔使射得咁快

接頭霸王

係 忍唔到手

SV 一包抽中左鏡華主戰
CY BABA

卯月好似真係冇卵用 留石抽凛算

呀呀呀呀呀

唔係話佢似吉塔咩

差唔到幾多 但身為物角ub加魔攻好搞笑 范圍輸出威力又低
物隊繼續用返吉塔/泳媽好過 法隊睇充唔充到新黑啦

EX3 ,夠鐘會強制滅場、邊有咁多隊砌到出黎剔得完

以前EX2都係堆屍咁打

玩左兩個月天井6次既男人

收手啦

玩左成年都未井過

立flag

玩左年半都冇 最高220 其他大多一百內

好想聽鏡華叫聲PAPA

晚晚聽 聽到厭

懷疑日服係難抽d 我唔係全婆都已經兩井

珍台伏最多都係試過兩次過百抽先中其他唔係卷中就係廿抽內中

慘豬

隻新限勁唔勁

暫時睇落一般

on9驚

會唔會太廢

終於又完左1個戰隊戰
今個月無升到隻6星爆弓
搞到要局住玩法隊打5王

希望保到

集氣

第3階5王係法隊高傷啲喎

有冇食殿公會收人

保150

留名日服3月1日5點開始有限定角新手池72個鐘送100抽 新開account 就有 Twitter 有圖 入坑推薦

唔知old news左未share俾大家望下

早幾日有150連

點解哩到好似冇乜人玩日服

合一合刀同排下刀都20內
我除咗出一王，其他刀刀都auto

有個人公會戰一開就忽然唔上
搞到變咗15X名 我都越嚟越冇心機玩

咩服

真步有冇150內會有2個位

2服，如果條友棄game肯退會，求其收一個都應該保到150，而家應該係差一兩名

有冇真步150收人？

我睇下有冇人退 我個邊零會規 出齊刀就得

台服福利好

ios 日版刷首抽係咪得重新download 同用第二部電話引繼呢兩個方法

引繼好似唔會delete你而家部機嘅data㗎喎 我都係電話同iPad一齊玩同一個ac

咁即係要重裝 幾gb down一次

如果係Android可以剷文件目錄入面某啲file解決
你可以Google iOS 個做法下先

屌你又話退坑

我只負責戰隊同曬卡

咁買果個玩咩

不過150真係求其打都入到
我以前個垃圾會都入左150

咁唔刷鳥 呢排買咗vpn玩為美好世界，諗住順便開個公主日帳玩新角，又抽唔到命運佩，又錯過新黑，都係專心喺台服慢慢等算數

唔該巴打

專心玩一個服一個ac咪算囉盆栽ゲーム...
我初初入坑都諗住整多幾隻分身每日餵自己材料
後尾都係懶得搞

我都冇賣 佢好似學緊打pvp
Pve都係依兩個月幫佢打陣

有時再就個公會 變相前邊2&3王要用法隊 5王用物刀隊
如果得法隊打 變左一定法刀留5王
前邊改2物打其他 或者 1法1物打其他 你得變
同埋有機會卡緊王 你要幫手打
係最高傷最搶分 但我唔係係頭20內公會
我個公會今個月應該緊緊去到50

2服真好

有冇一服收人

打幾分?

未有得睇

日服有冇公會 巴哈嗰啲全部門檻勁高 我2月打咗7670萬 4 5000名內都ok

你可以試試入3~4k日本人公會(自由加入or簡介無寫特別要求/歡迎新手加入)
利申:我當時都係隨便搵個加入

有無3服前150公會收人?
宜家個公會要解散了
1月份打2.5e

搵咗個2月2千名 簡介淨係寫住よろしくね 有幾個低lv過我嘅喺入面 唔知收唔收

回家了都係公子好玩 美好太肝

咁快既

我都棄左美好世界，日以繼夜咁刷裝刷突破素材實在太on9
都係公主好，有無限藍卷

Gbf

白貓PADFGO

FGO

少掃蕩卷真係影響遊戲體驗

2 O

PAD
山本食屎
每日都得8粒石

屌山本個老母臭西 連續23抽無7星

之前有一日抽中80石

已棄game，垃圾game一隻
係度懲罰緊d課金既人，
D無課既fd人人都起碼80石，有個仲中2次
抽又抽得歐 成日心理都好唔平衡
都係課母豬開心d
btw 山本食屎啦

日服用咩VPN好
用第一頁個方法個啲vpngate
dl一開頭啲data都勁慢

dl途中可以熄vpn dl到98%再開返

唔一定用日本IP

コロナレイン
コロナレイン
コロナレイン
コロナレイン
コロナレイン

我就痴線

戰隊戰期間覺得好煩，戰隊冇排刀，成日要mon住幾時有啱打嘅王打，3王5王好搶手

完咗鬆一口氣但係又覺得好空虛，掃幾掃就冇嘢玩

又黎問條問題
小弟終於去到Rank11轉捩點
想問下D人壓rank唔升其實點計數

新手無知一問
Player level打咩升得快？
同埋想問秘店d 3星角既碎片係咪只會越買越貴 唔會reset個價

轉個會報刀既舒服好多 唔洗成日mon住

多數睇tp同防 應該係

主要睇TP效率 中後排輔手通常盡可能壓低防換取多d ub

活動1.5經 母豬石唔會reset

活動升最快 1.5exp
唔會reset

開活動關個陣其實有1.5倍經 但都係建議你推圖刷裝升lv

秘店其實wiki都有寫
唔係3星 係所有角色碎都係
頭20 1:1
21-40 2:1
41-60 3:1
61-80 4:1
81打後 5:1

秘石留俾限角好啲

有d複雜舉d例子
可蘿 - r10 最軟+tp最快(多3tp)+0閃避 少rng
- r14唔着鞋，最硬+多tp輕減+6有效閃避

多數係卡呢兩個rank，但今期5王700軸要r14-1/2件 or 無滿專先用得所以可蘿係好L複雜嘅嘢

簡單d嘅
泳狗 - r14硬少少
- r15高攻&爆

pvp向，因為本身就軟到好易比人秒，所以直接升上去等佢秒人勁d

泳狼 - r14高少少防同多2吸血
- r15高少少攻&爆

今期就咁啱有極限生存隊，r15軟到食咗屎咁

病嬌 - r14高爆
- r15高攻

呢次就簡單計數睇邊個rank嘅dmg會高，所以留r14

聖千 新ue 情姊嗰d萬年卡r12就唔提啦

好撚複雜 岩岩開始踏入升R11
要開始爬文

通常開完新地圖去巴哈等無羽嘅rank推薦表就得
<--呢個人

或者可以問公會嘅人，唔係痴線佬嘅話唔洗自己研究

正 睇佢算

炸彈人會唔會太屈
一下秒4隻

唔會, 因為你可以秒殺佢

仆街 我可蘿r11全滿
返唔到轉頭 迴避太多

直上r14啦

r14唔著定著一兩件
打公會戰多

公會戰向就有低卡低，焗住要先升
我個會呢期一堆人14-6左又無3星聖千，無人出過700刀

咁我都係保留現狀就算
著左三件迴避就真係返唔到轉頭

應唔應該抽卯月好
群攻版騎空士+本個泳咲
利申：唔夠井

課

下個pool係咪到露娜了就快悶死

妹弓今日先升6星即刻登頂

唔該晒咁多位巴打

好嘈

無知一問 其實平時話卡rank係全裸定著齊裝？

想問下呢隊係咪out哂
我而家先90幾lv 妹弓得4星
諗緊升唔升雪哥同深月好
3v3一直都卡係二百幾名

妹弓炮而家返生 日版未退過

雪哥hold住 ミツキ可以升

コロナレイン
コロナレイン
コロナレイン
コロナレイン
コロナレイン
コロナレイン

啊啊啊啊啊

但防守隊會用魔法霞多過小雪

我知6星好威
但唔知6星以下既妹弓仲有無用

thanks bro
咁如果黑貓同深月兩個比較
係咪升黑貓優先d

黑貓升6星嘅話就黑貓先

其實不如話你有咩角同你想升公會戰用角先定pvp用角先

都係要睇角
好似可蘿仔咁會唔著加迴避既裝

作用唔同
小雪深月原則上升滿lv就用得，主要係要充電/減防
黑貓同妹弓都係要6星先有用，練度越高越勁

我而家想升多幾隻pvp人黎用下先
因為之前升果堆人都係戰隊向

我諗我會升住雪哥同深月上三星用住先
然後先開始換黑貓(無升過 仲係1星)
唔該哂上面幾位

有能力嘅話建議升埋霞同紡希 控場角pvp好撚勁

R14唔著鞋其他都著 打戰隊戰可以做法隊坦

有升到 但未開專仲未打到碎片

今個月好似特別多季後賽睇

有冇邊單特別精彩

小遊戲玩完都唔知係到做乜鳩

好彩有得stop住揾攻略

成功唔睇攻略過左次extra

幾單都唔差

想問係咪得30萬個一個稱號?

100%有冇稱號？

碎料喎

今次VH好難打

同問
強迫症想拎100%稱

SP難打到。。。，

冇新年UE可以點打

唔洗UE喎

佢一開UB所有打手滿血全滅

玩到下年先有稱號

有冇破曉之星嘅巴打 有公會介紹？新手玩左差唔多一個月

有冇咩隊易打d

黑騎 狗拳 朋 吉塔 忍 全專武auto過

黑騎 姆咪 朋 淜 可可
auto

4刀打完SP1

比120LV左右既人參考
泳老師 姆咪 月月 女帝 偶像
如果有新年UE可能仲好

幾時出

出左優妮先

我想睇切lu d劇情 好想知佢現實係咪都咁煩膠

Mode3 一刀唔到

100% 應該有稱號?
岩岩禁到50%佢話有稱號 食得屎

不嬲都話100%稱號果班人閒閒地都玩2百幾萬分

你練度太低啦。。。

我打左九個字先三刀過
無泳老師無妹弓

唔等鳥，我今日一定要綠龍孤睪
btw覺左先見到唔係開翼版，即係遲下fes出UE

SP2冇妹弓冇炸彈人點打。。。

日和勁撚到癲

所有打後排角我一隻都未練過

珠希都冇真係唔洗打
我係用黑騎 母咪 月月 珠希 吉塔打
最尾打剩一隻半血 用sp3隊收
最後都係3回殺

似似花 姆咪打唔打到最後個隻？

唔得

理想係4刀搞掂SP2

假設清哂前面3隻小怪
淨返boss同回血怪
之後盡力出AOE角色
希望似似花同姆咪夠攻距

咁你不如用泳真ub試下 我見到人6星黑貓都好似得

2回應該得

怜有冇用未刷過碎

我清前面舊大石已經用左2回合

早見

得用6星黑貓炸兩次過

黑貓仲係3星 每日5碎

Sonet papa

keep到ub等於所有skill都係兩倍效果和

終於有返每日禮包

未刷過日和碎
台服係咪要開始刷

日和係1v1幣角，正常7月頭先開6星

睇你仲有無其他野要換咗先
由1星到6星滿專要成595碎都幾係野

日和係pvp幣

買賣ac你地會去邊個平台

台日都係自建

個拼音點玩呀 救命

點跟

內容：【轉蛋】《精選轉蛋》★3露娜 登場 機率UP！開催預告!

■活動時間
03/04 16:00 ~ 03/13 15:59

■活動內容

10連抽時，必中1名★2以上的角色！★3機率為2.5%！

精選轉蛋本次主打角色：★3露娜

黑貓充電配件 不過常駐不了

抽爆啦，等歪唔知等幾耐

歐洲人10抽20抽就中好難歪，非洲人300抽保底都可以1 new都冇

pvp pve都接近T0，有石嘅真係最好唔好諗住等歪

超得要等多成三四個月 應該會抽

通常要幾多星？
今次抽有100碎

抽中仲要有100碎 有石冇理由等歪

30抽冇就算
等歪黨召集

5

差左成堆ㄨㄥ有乜計

勁野黎？

萬聖小倉唯同露娜都要5*？

舊御三家都要刷定(日和開幣)

萬聖4*唔死既話可以唔升住 露娜有輸出所以最好5*

由1*換上去要成三四個月

日和應該唔洗？ 一日20碎 一個月搞惦

1v1仲升緊妹弓

打唔贏25最後個關
normal

啱啱好每邊多你一個
慢慢刷哦

刷左四個鐘

巴打我同你差唔多時期入坑但黑貓同好多地下城角都升滿咗
你係咪冇買月卡?

とーもーだーちー

我自建0課
同埋我平均買碎唔renew
得偶像同酒鬼5星 美里空花4星

仲要抽親限次次都200UP以上
似似花井埋

冇哂周年夢境包 之後唔夠石

就係用住黎刷 玩到後面好睇運 又要左邊揀岩字卡 右邊再因為應你字卡睇佢會唔會揀你想中果張
到左右都岩喇 但你左邊堆卡冇你要果張

係咪以後都冇4000保底包

打條綠龍搞到好似隔離打solo稱號咁
緑龍を超越せし孤高の翼

想請教下應該點組好 主線n14已經開始唔夠打

renew一次都係10碎啫
btw我課足月卡探索都缺瑪那唔課到底點升角

公連是咪台灣國民遊戲 政府機構fb都咕嚕靈波是在哈囉？

其實每日秘石禮包抵唔抵

個部長都咕嚕靈波（●´∀｀）ノ♡

公連喺台灣有冇咁勁

台灣巴哈討論一直前10

放全婆(無萬美)acc 2服頂尖ac 多5多石多母

加大佬好友 然後靠大佬嗰隻打曬

新手留名
前幾日開始玩

終於得左 仲難過打會戰

Game star 拎銀獎 剩係輸傳說對決

已經放棄左

日服100抽開局真係好正 不過無新年嗰堆，尤其是Ue，有啲遺憾。（無新年UE推主線大打折扣）
利申：已玩兩日，兩池夾埋抽左一井石。

我都係2周年先玩
Hea玩都叫玩到落去

仲勁過我玩左成年個ac

刷賭博刷到想死

72小時池4限2倍機率，仲有100抽俾你試，真係好易就刷齊4隻開波，新手仲要勁易拎石，可以繼續抽到一手勁野開局，CY真係好識呃人入坑。係rin出前儲多一井石先

妹弓差1碎先6星到 又要等聽日

新活動應該升隻萬聖炸彈人定貓賊

買啦屌

一野比佢清場 點打

if you can't beat them, join them

打緊個解放6星關卡 成130lv

果關都打唔贏證明你練度未夠

Weak
咁都打唔贏

解放關有冇得借人？

我今日0碎
44/50

你仲未6星咩

無食石回

大家一陣係咪都抽露娜

抽50

抽爆佢

抽爆

我抱住露娜等睇戲

中

仲有12萬石

風

廿抽又收工

咁多位巴打2月努力既成果

中 不過得返半井石

多謝巴打

得閒課下每日500石

130抽1彩

30卷歪左 唔抽了

110唔中 放棄

.gun

中左了

150抽 10彩都唔中

係咪要卡3星

又話50

成班人試緊，多數都係

井

留石等聖克

花摘咪打唔到

升左4星點算

似係呢條片再搏爆擊

新年黑貓喎

小倉唯無廢角 井都抵

卡3星應該講緊新黑

等超得啦

要等成三四個月

借住先

露娜直上5星啦 小倉唯無弱角

第20抽歪兩隻, 好在第30抽中.

呢度有冇管理員

太易抽了吧

中佢老母
多謝sonet爹地

60抽先中

35單抽中左

到底卡R2係咩玩法

我都係...冇件衫

又抽到300保底, DKLM

今次熄左LOADING都比佢劇透 有BUG?

應該係呢個問題

今次個loading好似唔同左？

要睇抽角動畫就一定要硬食劇透?

280唯一安慰係中埋隻克蘿依

上池咩池補底

萬八

120抽
但係中埋萬聖兔兔

如果卡R2會無左2技,咁佢個動作loop會縮短,可以開到多幾下1技補tp,係咪可以咁理解

150抽
最後個10抽先中
好彩1次過中2隻

唔係 會用普攻替換原本動作
但聽講因為普攻動作快d所以有用

竟然無華哥？

岩岩先知原來打活動VH王要佢落黎先好放UB
唔怪得之前打三次都殺唔到

Sonet 到底點賺錢 次次都咁易抽

原來日服V2完咗
係咪唔理三七廿一繼續刷舊御三家碎片好?
尼馬老師真步都仲未6星
點睇?

我泳黑抽到依家
次次限都要150抽Up....

所以一定奉獻月卡季卡同特價500石

同事個女隻手歐

唔想劇透，又想睇動畫既話
你可以每次都合埋眼抽
等5~60秒(睇你DL幾快)再睇結果

你有冇諗過非洲人既感受...

頂你
193 抽都可以未中

無曬石了

美食 LIHKG -1
保150

我補底出添 玩左半年 保左7次底

40抽4星，夠了

抽完手上萬幾石都唔中，無哂石保唔到底
高不成低不就，唔好叫我課

但想問華哥係限定抑或係常駐？

常駐

抽左190抽先中 好想死追唔追埋嗰110抽保底好
不過之後仲有咁多限 點頂...仲要新手

唔抽 石少就常駐忍下手啦

個帳淘寶買 儲到差唔多11萬石 咁就消左就3萬 睇嚟好想我課石聖誕女帝都唔知點啦 冇原版好似就冇咁勁？
本身已經有課禮包 宜家睇嚟要日日課500石

屌曬你地班撚屌歐洲人

隻驚其實有無錢賺

支持 屌有咩可能20抽中 屌拿星

呢d驚無得賺 搜內只求打個和

同歐洲人只有一抽既差距

食屎啦

退坑

好彩係常駐
不過身為非洲人我跟隊屌

跟住落嚟最少三隻必抽

常駐D池先毒

日和直接歐拉歐拉打爆對面布丁

抽唔中華哥好hurt
但非洲人有非洲人既玩法
就係母豬石多

用係競技場好勁，俾箭妹欺凌左成個月出頭啦

成日話常註等Y
跟本Y唔中
出就抽好過 仲有100碎

有石邊個想等歪

儲井 唔抽了

點解要屌我地
萬八+露娜總共用左30抽中

我淨係想要新年可可蘿+新年優衣+新年黑貓+公主佩可咋 睇嚟到時真係要課首儲宜家得返7萬8石 呢幾日開始keep住買500石算

屌你仲抵屌過林早泄

岩 200 vs 20 都係差個零

收皮啦你

幅6星圖完美解釋非洲人的日常幻想
羊駝 = 非洲人
人形莉瑪 = 非洲人幻想自己係歐洲人

唔好講事實得唔得

我當初都覺得自己會歪

呢個真

究竟課咗幾多

聽講佢大佬黎

咪屈

咁都好撚歐下

好少見人直接課正價石

上年啱啱玩嗰陣唔知有包課正價石

露娜洗唔洗升5星

入坑半個月第一次抽
呢個post好多sales

想問下 競技場成撚日比萬聖炸同埋萬聖美屈機 兩隻齊場一定唔會打 我宜家有冇咩方法破到佢地 近期都係用雪去補TP+魅惑先有機會贏

新手等限定池先抽

未見過兩隻同場 如果一服都可以放好友對戰試下

無羽話要 但今期會戰俾佢跣左鑊

用呢個玩小遊戲方便好多

未開會戰唔急啦
等會戰開波就知

露娜洗唔洗卡RK

rank2

法不嬲都14㗎啦 又唔係靠ub食飯

我見又有卡R2又有卡R3姐

卡R2卡R3真係好癡線
BTW你可以留到會戰再睇睇
利申:R14

我三服呀 呢兩隻嘢真係食屎大

倒坦個會長同烈黃係巴哈打緊季後賽

升r14打pvp好爽卡咩r2真係好好笑

一出出兩隻[img]

呢個po都幾多歐洲人

歐一兩次唔夠既
到連限就知死

唔歐既今次已經死 @阿克姫

連限到而家都冇歐過見到d 歐洲人就火滾

I know that feel bro

洗撚騖牙 仲有一井石 應該頂到去正月

呢個先係真歐洲人

再爆死就

同我比我覺得個個都係歐洲人

上年ue 日和 情姐都係用單抽券中

連續幾次都係100抽左右 唔非唔歐第一次覺得黃皮膚都唔錯

抽左100pt唔出卯月
睇嚟今個星期又要井了

冇卵用喎

慳返唔抽

等凜b

話時話日服有冇公會可以入?想轉會

全婆俠

美食 新LIHKG -1
保150

3服新手 有冇會可以收留

三抽抽到了

今次堅心灰....

全日係咁煲劇情取石去取....
已經230抽...都係未中.............

美食服有冇戰隊有位

2月幾分

記得億五左右

巴打3月盡打睇下有幾分

Ok

盤子二會解散左

露娜勁唔勁？
抽中左

勁 遲下新黑專用配件

但新手/缺石不如留到新黑先抽 唔係你有配件都冇用

隻四星萬聖炸彈好撚軟皮咁
打親未開到UB就死
迫人母五

唔係放完就等死咩
通常防守雙充先手陰人用 進攻唔會落

日聞
3/8：N2
3/12：合作後篇(凜B)
3/12：露娜塔 低層SKIP追加

3月無新章節&等級上限(執了)

依家好似長期APP STORE頭20點汁

可能3月中/尾先開呢

幾時出？我無曬石

新黑千萬不要升星

我冇升

2個月左右

歐洲兔10點抽卵用

其實進攻都唔算渣係無妹弓/泳狗咁無腦姐

之前kmr一早講左三月停更主線/新圖一個月

想問新手想玩買ac係咪上8591買d退坑號

PCR帳號引繼嘅問題買二手風險會比其他遊戲高

可以淘寶/8591買初始 2手退坑跟熟人買或者呢度巴打買
買2手有風險 對方唔登出 你就算改左密碼佢都可以入到

又歐

ペコ30連中咗
屌你老母

收左cy幾多錢

仆街嗰陣因為有100碎冇諗過就升咗 新年嗰期啱啱回鍋乜都唔識

新手留名 多唔多巴打玩3服
我見 po 頭 fd list excel表唔多過10位巴打

一服仲有冇公會收人？

三服+日服

三服
儲緊石等緊新黑

玩熟咗可能會玩日服
玩台服要過咗夏天、聖誕等等節日，先有得抽限定角感覺好怪
但係又唔識日文，同埋怕煩，要搞VPN

鐘意爆弓同老師所以入坑，但係水著pool好似過咗

係 有排都唔會復刻住
不過日服出左個會俾你玩返以往復刻活動既機制

係咪因為vip單野

3服+1
咁不如留係3服玩仲開心

2月有冇億9？

新專武幾時出

以你既BOX係比較難解
起多隻美咲開專
坦+霞+似似花+美咲
莉瑪+霞可以打斷埋泳咲起手充電
但如果對手有放松鼠，就要加多隻普通美美

今個月冇新圖 可能要下個月先有專武

好想啜鏡華腳趾

應該4月先會出聖誕專武

再⋯再鬧大聲啲⋯⋯

2億4

大佬
我地保150咋
你入？

我2月得億五
漏左兩刀

好 到時練埋 試下先 btw霞應該要上埋專？同埋有冇咩3星可以克制 可以睇下有冇嗰隻

最容易組嘅解係泳狗，但首先你要有泳狗
6星妹弓鬥快轟都得
再唔係就坦克平推隊 (坦 紡希 六星可蘿 步未)
但後兩隊都要有練度，無乜其他容易組嘅隊啱解妹弓萬炸了

到底露娜卡r幾 幾星 見d人up r2係咩事

r2個原理係因為冇2技 2技嗰個timing會變咗普攻 噉ub就會run得快啲(佢哋噏咋 不過正常梗係唔會噉玩 魔攻角正路都係R14

因為騎士大人熱烈的要求以及努力，成功的變身成魔法少女(♀)了

但是有一點小問題...

3分鐘後就會變回男生的樣子了.... 雖然服裝還是維持著...

兩人：(這可行)

我上網睇都見到妹弓 但有排都未練到好啦唔該晒你

新手想問如果升星嘅話除咗數值會升，技能係唔係都會變強(given 同一個rank)?

pvp我已經唔識打。。。。點解對面守既可以咁硬，仲下下反殺返我😭
宜家1000名不入，想死

攻擊影響大部份技能

icic thx

我3服新玩 宜家都係希望保到100就算 啲人真係好撚癲 隻隻都上晒5星

日和6星未

我都係想搵個保150-250
我留UID?

好呀,出齊三刀
出刀前喺LINE谷講聲
合到刀就合
出刀正常就得
留個LINE ID畀我ADD你

暫時滿,遲下睇下再收唔收人先

有冇巴打識睇個ac勁唔勁,有巴哈人想同我換個白貓ac佢話佢泳裝齊曬

Cap多幾張角色圖睇睇 好多有用角都睇唔到

得6隻冇, 不過係爆死AC冇哂石

小心變公車 尤其係小石帳 呢隻驚改pw對方唔刪game都登入到 最好搵信得過
btw ac唔差,人權差常駐露娜

佢話得下面個6隻冇,我依加叫佢cap,等等

主要係想睇下佢有冇練哂d一線角 因為依家多咗d 6星角

見到cap九宮格嘅都知好打有限

咁就仆街,點確定佢會刪btw角色如下,但其實我唔識睇

強度黎講 我諗搵頭500名既公會都完全冇問題 基本一定要練既都練哂

冇得確定 佢手機刪左app錄埋片都唔可以其他模擬器或者ipad之類登入
所以都係睇賣家人品

但其實我冇玩過公連換左我都唔知點肝,係見啲圖幾靚想玩下

佢呢個進度既ac 每日15分鐘就玩完 除咗公會戰個幾日可能玩耐D

抽卡game無石=無野玩

咁其實我改左密碼，佢冇刪game咪仲登入到既,咁佢可以做啲咩？刪左啲武器個啲野去?定佢可以再改返個密碼

唔該你地先

隻game d野基本上刪唔到 你攞咗個ac之後 佢改密碼 你都仲係入到

再賣俾第二個 佢唔登出可以任改密碼

你一有石 幫你食石回體 跟住拎哂去刷1-1

姐係我改左密碼之後佢冇刪既話佢都可以再改返個密碼？ 定我改左之後佢唔會改到,但因為未刪app所以可以入到game?

嘩 隻game咁仆街嘅

game入面唔使舊密碼就可以改新密碼 只要佢唔刪app就做咩都得

咁我要考慮下先喇咁...比人反爆ac咁自障

所以呢隻驚只建議買初始 人地工作室刷幾萬個ac唔會得閒搞你

咁似你地講個啲錄影既

其實都係咁做 睇信唔信姐

屌 笑死我咩

呢種程況真係好尷尬

會唔會係巴打 其實都係講個信字 呢度都有巴打交易過既

呢種情況真係好尷尬

得罪講句 台仔反而可信d

我仲9up話住台北,btw如果佢又比電話好似都信得過咁...

但其實我個白貓自從2/14抽唔到ティナ連登入都冇再登入過石都冇拎,信唔信佢好呢...

白貓冇諗住玩 放又放唔到幾多錢咪考慮下囉

真係要睇你對pc有冇興趣 隻game最好玩慢慢養老婆 但係人地已經幫你養哂 咁樂趣少好多

真係想玩不如自己買起手ac玩好過 又唔洗驚比人爆ac 自己養老婆先好玩

我有嘢宣佈

屌你抽單中限

四葉係雞

47>48

四葉係雞係公廁

新手買左個成品ac玩 有無休閒型戰隊可以收我入去 教下我玩

未丫， 我仲搞緊yuuri。。。 但我基本上乜角都有架啦😭
宜家打果d又壓星，一爆技就不停補。。。。

我日服佢1vs1合左server後就不停被屌打出圈外。。。。

我117lv渣渣卡咗係2000幾名上唔到

3服求300內公會

上巴哈搵下150內啦 應該會收

我157卡係1200。。。我放棄了😂

157都1200睇嚟我都唔駛打

前面係187lv npc?

ue升咗6星係咪都係留r11

我諗係我d角未練好，同埋有d升太高，又著左回避鞋。。。[

pvp應該唔太需要卡rk/星

應該卡r12? 睇圖書館係tp上升14 其他都係tp上升11

隻game比狗玩

我係咪用錯晒隊黎打呢d

注音大C

佢隊野會一直回tp同回血
你隊野太少輸出點 點會夠力打

咁我應該全攻。。。。？ 但對面弓手又有得加tp佢一招大絕我就898。。。。

刷100%仲難過打公會戰

係唔係有人話過唔到6星妹弓

6星可可蘿r14唔小心裝咗金靴 有冇方法補救

有 升埋R15 全部裝升滿 專職打競技場

thx但係咪打唔到戰隊戰

1.未練
2.抽唔到
4.仲係4星
5.未練

我連30萬分都唔想拎
1場得2000分....

玩HARD平均一場8000-9000分
4條命平均10場得1-2場過唔到
如果刷100%一定過30萬
我就1366548先100%

想知刷咗幾多個鐘先100%

你識注音?
我全靠撞

無計過，大概10個鐘以上
到後期係刷開頭有無你要既音
後期你好多時要刷口紅同棒棒糖
地獄難度我就覺得係優衣既全體治癒，刷左1個鐘
開頭要出刷ㄓ ㄕ ㄖ ㄗ ㄙ 其中一個，之後我地要有胡桃出到知名女演員，之後就係要對方出到犬，出唔到又要從頭刷過，到對方出左犬，又要我地有優依先可以出全體治癒。

巴哈有攻略

屌，刷撚左隻垃圾注音game，成日終於100%
屌你老味全體治癒

見到就頭痛 仲未有心機玩

其實好撚無謂
用攻略刷到300000分唔洗好耐，有石有mana都仲算抵屌
但用一日時間為左個19稱號刷100%就好撚痴線

俾未滿等仲未過sp嘅人參考
140等 4回殺只需7隻角 有咩攻略練度低過我

要留技所以全部手動刀
一出小怪黑貓就一野轟落去 清完小怪佢食野就開泳黑
最難係得sp1第一次噴火
時機要好準咁cut到佢 打到佢冇60粒 唔係會噴死
其他冇咩特別

終於搞掂

隻小遊戲最on9係d詞語分三種
最後一種係npc唔會簡

變左要不斷找特定詞去引對面簡
知名女演員，賭博，飛龍，美冬
果d 關鍵字

但係到npc出左又未必有我想要既字
結果一路玩會一路好燥

玩左三日先完，感覺係終於解脫

打晒d獎勵算,個稱號由得佢,不過櫈d收集狂慘

唔急解 遲下開放傢具可以玩返晒所有mini game

可以玩返晒都唔想玩

近排冇咩動力開game
冇嘢活得好刷又冇裝刷又冇公會戰

同鏡華玩過家家

咁呢隻驚除咗會戰不嬲都養生嘅

公會戰都係頭2日chur d

pvp

放生咗

一日開2次game，每次10分鐘
真係好養生

咁真係冇野玩啦

放佢同美美一齊玩

玩gbf 聽日有6週年轉盤

爸爸x5

凱留：欸你看這個找到雙層起司漢堡折價券囉！(省10元)
現在剛好有想吃這個的感覺，運氣真不錯呢！

凱留：欸？叫我先去座位等？你要去點餐嗎？那我去找座位囉

凱留：！！ 怎麼買了兩個普通的起司漢堡？
我想吃的明明是雙層起司漢堡呀！！

凱留：欸☆☆？？ 兩個起司漢堡合起來還比一個用折扣的雙層起司漢堡便宜嗎？
這是什麼技術！從來都沒想過呢！

(註：一個起司漢堡140元，一個雙層起司漢堡340元)

凱留可愛

Re0動畫延期 我大公連有冇諗住gun

姐姐

屌

都無你戲份架啦

G

新手想入坑
買初始號要咩角色先好,打算玩台伏
唔該哂

第一版

3服可以飛走情人姐姐同新年ue 再搵唔到就飛走埋矛衣未

全部飛去留返充電角就得

常駐角最好有埋露娜

4階出到一隊法咋

有野抽未

想一抽中凜

有卵用未

奶緊佢個笑容

正月ui4星

GBF乜都冇
唯有攬住鏡華瞓

有方法係靠你自己打boss半血入狂暴
之後借高星布丁磨過

借6星佩可單騎

兩個方法都參考下先 多謝你地

だーだー

三伏1v1競技場防守陣放乜都好似紙咁一隊就穿想點

你冇妹弓？

我自己有妹弓都好易解人/比人解

只有妹弓可以打贏妹弓

長草期好撚悶 但公會戰又好撚攰

公會戰都好撚輕鬆

Auto 刀都唔想出

齊角應該幾好守
防守點都有優勢啲

一區前排有同盟 成日有人叫放相同隊伍試解

老母件泳衣好淫

齊角係組進攻隊易組啲 唔會易守啲 你都係只可以揀5隻擺
同埋依家競技場生態係易攻難守基本上睇到你隊野就有得拆
遲下出6星老師 酒鬼 真步 呢類補血干擾角先到防守強勢

老師

想問下如果人地放哂酒鬼 布丁 空花 美里/新年ue 泳媽, 可以點拆?
打極都俾佢地補返哂

露娜 妹弓 泳咲 深月 酒鬼

wtf cy爸爸又開3倍 唔駛旨意儲到石

姆咪加隻魔攻(8歲/ezr)應該推得爆

ヨルシカ 吹爆

ching sick ball

THX 但我冇泳咲

呢個試下先, 好難推

似似花+姆咪+坦
齋放3隻打穿都似

尾班車十連中露娜

終於攪掂

封殺

凜醬

唔想課金

1符中啦

我想問下有冇巴打知SO-NET個手機綁可唔可以搵客服換綁?
我之前咪用白猫同人換左個公連既,暫時好安全,原來佢綁左個SO-NET,我岩岩wtsapp問佢拎返,雖然佢比埋我,但我可唔可以搵客服轉左個手機綁去? tyty

你直接問sonet啦

其實綁邊個都冇所謂 主要拎d抽獎食券(得台仔有)

仲未抽到露娜

常駐等Y

應該到時出超得都未歪到

估唔到キャル你......

後編活動幾有趣

空花嗰到笑死

我之前用1.1.1.1個個dns就咁連到
依家要用返正常vpn洗得,係咪隻game改過黎

你走啦

=.=

著越少越硬
冇tp上升得綁人應該偏pvp坦 日服冇石唔抽了等台服

唔鐘意佢呢類合作角著呢隻GAME既衫
著返原來自己衫咪幾好
搞到好似路人角咁

都係用返前作件衫 卵用都著返cgss個套 但唔知點解凜著異世界服

公平咩

上一次合作角用冰既

正

新手lm

想問下依度台服定日服多人玩

台3>台2>台1=日

見到唔少巴打玩台服
咁我down曬日台試下先
本身打機比較偏好玩日服

可惜日服剛過左3週年錯過左刷首抽最好時機(150抽)

只要人物靚我就ok
大不了日後課金追返佢
試曬日台先算

都好多限定下 雖然會復刻 日服後追真係要有心理準備

台服同日服出GAME推出差幾耐?

而家4-5個月左右

見到ptt有po講卯月露點露JJ->卵用 笑死

岩岩入坑，45lv打活動係咪要刷nor扲卷？

打hard boss要分2次打點先可以用卷飛戰鬥

要連續三次一口氣打曬hard boss 先可以飛戰鬥
你呢個lv都係推到50再諗活動啦

我見佢有1.5 exp先打

咁我而家應該係出面刷裝定係繼續係活動刷卷，最後先打王

冇卵用都抽

推圖到50lv先 咁樣打1-15先出多啲金裝

而家冇其他野up可以刷活動先 智都有小小用

佢已經入左去打升左都冇用

仲要5星左 有咩咁大吸引力

限角就要五星
Btw萬八係咪要五星

咁都係卡四星算

新手想入坑
想問下而家係咪都係簡破曉？

活動隻mika應唔應該升4星或5星

Nykayru一役後我怕怕了。。。。

係

玩其他要Vpn嘅game都無事
有咩解決方法？

利申 NordVPN

轉其他線路

呢隻冇咩用我3星算 遲下真係用先再升

openvpn免費又好用

轉左openvpn連到了
明明尋晚Nord都仲連到...

轉左兩次都唔得
但玩其他驚得

仲有3個幾鐘有得抽凜BB，得2萬石好不安

nordvpn 4字頭server永遠連唔到

搵個連得到既server然後set fav,
下次係fav揀返果個server就搞店

唔夠1井都唔會抽

好想要凜BB

一齊1抽中

得106lv可以點解可可蘿6星個解放任

頂到後排舊雷雲法傷AOE就過到（因為可可蘿大buff物魔攻
反正0體慢慢試

日ser 103lv過

泳裝老母都唔抽留嚟抽rin

nordvpn有啲日本ser係假要check ip location 確認真係係日本先得

iOS 新手想問下點刪檔刷首抽？
係咪用引繼方法？
抽到真步同妮諾是咪重刷得

手機點set?

屌搵到了 自膠

del apps
fes最好刷晒先開
至少都要似似花+矛衣未開局打主線會易好多 日服就要刷埋佩可
唔想刷就$1-20淘一個初始已經有齊fes 想長玩買#1推薦齊限初始

呢到都見到你

睇緊8591 唔識用

我cy fans

抽了抽了

2萬石炒左

中啊

Gbf日日刮卡畀水撚鳩我
終於可以happy下

忍唔住掉左100抽

250抽炒晒

刮卡唔係得粉,水同介指

井了

我除左一日中銀天，呢幾日都中哂半水

棄日版，台版儲定兩井石等佢出

唔想課埋日服啊屌

50抽唔係唔課埋呀

7舊姐

睇完數據真係有d想課

又井?

都啱，卡住先無死

60抽中左，好開心，
希望有d用

會猶疑啫係你想要
想要就比錢
就係咁簡單ok?

台版睇頭一頁都睇唔明個小遊戲係要點禁想問有冇攻略對應番出乜野就要揀d 咩

thx

想問大家平時每個月課幾多?

新手依隻起手得唔得

月卡季卡only

呢隻pvp用 你唔係抽fes池咩 似似花同佩可必有

啱啱搵到個 似似花+矛衣未+純+泳衣真琴係咪去得碼？
其他嗰啲情人姐姐同新年優衣係咪冇架？
搵唔到齊限

情姐同優衣1、2服先有可以唔揀
Btw泳裝咲戀>>>泳裝真琴

下次#1記得更新加返萬聖鏡華 非限真琴換露娜

唔該哂
如果唔簡泳裝真琴 普通真琴要唔要隻？
而家搵下 除左優衣/泳裝真琴/情人姐姐嘅號先

通常探索點買最抵？

用600石買mana

泳凱留都重要既如果搵到最好有埋 但應該俾人買晒
非限如果有露娜就露娜 常駐t0角 真琴新手有排先用到

新入坑想問而家唔要狼女要露娜嗎？

搵下先唔該你
反而女帝如果唔要得唔得？

優先度跟中間黃色 另外常駐加多隻露娜 冇就算常駐等歪

即係幾多次？
你地係唔係次次2倍都買？
好似重要過N2

屌你啦

改左都無人睇

都可以既下次fes再抽返 新手搵推圖角比較好 女帝偏公會

20次 可以刷13次 每日910萬 好似係

Fes係而家72小時up嗰個？
見你地抽就抽咗依隻

係呀 抽72小時

用淨低D石抽埋睇下有咩先

日服我建議幾蚊買個4-5萬石頭抽72小時fes 好過del app刷

無曬石

幾蚊4至5萬黑石？

如果矛衣未同似似花係咪似似花重要啲
搵到一個有泳凱留泳咲戀女帝
同似似花/矛衣未2選1

日本仔好癲 10抽中左自己再補井

有咱們祖国的LPL線上賽

新手玩左一兩日
推圖推到6-9左右開始攞唔哂3星
已經落左兩隻補ミサト同ユイ
隻坦打到第3波成日頂唔住死
到底係唔應該由佢自動打定係我隊野有問題

落1補已經夠
前面你有邊隻做坦 有冇角色圖睇下

無新ue嘅話一隻邊夠同埋一隻44花都基本夠力過圖

6圖咋喎 我當年都係一隻普ue加黑騎冇真步都推到9圖

如果有課開每日500嗰d嘅話可以買探索月卡，cp高d
仲唔夠先碎石買探索次數

當年拎佩可坦 帶齊ue+美里都死到仆街

btw其實係似似花太勁，一隻夠哂輸出
淨低d位保住佢同分身就得

我係咁樣推圖
限定ペコリーヌ
ノゾミ/ユカリ
クリス
之後再擺上面講個兩隻補
多數打到第三波ノゾミ/ユカリ就好大機會死
唔知意思新玩唔識D稱呼
淨係係WIKI COPY D名過黎

試下手控ノゾミ唔好開ub
佢ub會嘲諷吸怪打佢，少血嗰陣開 = 自殺

lpl 屌打三流聯賽lck
中国nb

係咪冇幾廿蚊齊限
而家睇要$200 4-5隻限是咪正常？

搵唔到齊號
想加多隻泳凱同露娜

日版只有每月3PACK 7500 硬好多

而家台服都少左好多禮包 可能俾cy屌過黎

似支蟈服比壓力多
邊有可能賣咗成年半cy先無啦啦瞓醒

諗起之前個支那仔屌台服福利多過日服差別待遇
走去寫信cy 叫佢要公平削台福利唔可以人體煉成 結果2個月後真係冇左

Sonet應該要等國服風頭過左先再出 我上年10月開始玩台美食 JJC PJJC 頭20名都好多支那人

睇過上面張圖（角色優先度個張）
所以推圖係可以用似似花+露娜+矛依未+純+望 五隻黎推？
女帝係唔建議推圖？（女帝係咪克里絲蒂娜？）

凜其實好唔好用。。。 pvp既話，有無邊個part住佢好？
雷姆係咪都仲係要雪

又唔係唔建議 只係似似花同矛衣未群攻清雜兵快
但boss關都會用女帝(克里絲) 單體輸出除專武病嬌佢最大
台版女帝都實裝專武後更加唔駛講
但唔急既可以等遲下新年黑貓池歪佢出黎
btw推圖唔關露娜事 佢pvp同公會角

明白，除咗克里絲之外都可以放真琴推圖？

都可以既佢破防大配矛衣未 但3星比較軟好易死

如果咁樣可以點砌一隊推圖？而家推到12關頭
一二星都係個啲就唔使貼啦應該
非常感謝，想問好耐但成日都唔記得

你抄返通關陣容咪可以
黑騎/小望 矛衣未 似似花 女帝/真琴 真步(普)
地城幣你都要換好多野 優花梨,空花,小望,凱留,真步

係啊有排換
開頭hea玩，然後發現好好玩
不過成日唔夠體

下次唔好用九宮格貼圖 主頁上面揀易睇d

開頭成長階段係最好玩

物隊：黑騎做住坦先，小望升星之後代替，女帝姆咪兩隻輸出，要升星，千歌做補，淨返果個位睇情況落埋ue做補或者放多隻輸出打快少少
法隊：似似花+安然後其他三隻都係坦同補黎sup佢地就得，唔夠力既話可以入埋泳真步
一二星其實好多都有用，不過係再之後升星同有專武既事，到時有需要再問

係喎唔記得有得咁樣貼

咁睇落我似法隊易入口啲

等班支那人中晒武肺死晒就得
垃圾支那成鬼日阻住個地球轉

又250

玩到120LV MANA長期0
N2都冇撚用

儲齊

屌你雷姆

隻角好撚淫

上月底瑪娜開始唔夠
今個月開探索加倍我每日買20次瑪娜賺咗成億返黎

屌 我果區都係佢地有QQ群 夾埋一齊打人
3v3連續比唔同人用同一陣容拆
依家保前50每日拎100石算

食屎啦你

是咪等埋6點轉POOL先抽

6點轉泳裝，緊係等啦

自從d 紅水打孖咁比你買後長期唔夠。。。。

開埋台服玩
台服開GAME乜撚都無...
刷首10抽要靠推圖?

過多排等台服好似日服咁起手150抽Fes先再入啦
再唔係比兩舊水買ac

之前話入新LIHKG嗰位巴打去咗邊

母豬本質係農驚 早一日開農 早一日畢業 限角 呢家野看自己銀包量力而為

我上次免費200抽 全部垃圾

諗住井泳盾 月尾超得聖誕奶刀

本質係打季後賽 倒坦騎士

諗下好啦

Old news is so唔識串

新手呢個ac玩唔玩得過？

不了 0限點玩

張圖邊到黎

見巴哈送ac拎左個但唔識睇
咁我淘個新ac

睇po頭推薦 平既5、60買有似似花 泳裝咲戀 矛衣未已經輕鬆玩(3服)
長玩就越多限越好

p站

又想問野
升玩家LV係咪淨係得打關同做日任有EXP

耗幾多體就有幾多exp

額外回體係咪得每日兩個時段登入各送100
同埋課金7日每日多500

係 可以用石買體 每買3次會加價 新手建議買6－9次追進度

3new冇泳盾

0限得隻垃圾up召屌你雷姆

廿抽得光高寶召

10日就6000石點買呀
仲要我非幾次都200抽up

貴都要買 瑪那得月初有加倍 月初賺完要捱到月尾
到時月尾冇瑪那升唔到角仲痛苦 想賺瑪那都賺唔到

同埋你升得越多角越勁先可以打越多資源返黎 eg:戰隊戰,競技場,活動關
利申我用石買瑪那升咗幾隻pvp角 一晚打到登頂已經賺返哂有突

不過都要睇手頭上有幾多石先咁用石
一池都冇就慢慢養生先啦

畀88蚊買一個月+3仲抵

呃我

戰隊戰比較hea 打 上個月打左1.88e 今個月想找保300 算

我都係月探索 寧願留返d石 而且每個月買已經夠練好多

打左成3個鐘 終於搞掂

complete 晒會點？我淨係玩夠30萬就算

有稱號

我連打三十萬拎石都懶

想問下大概rank幾開始要強化裝備？
升rank唔退mana

卡關個陣先升

條友真係有病比佢洗哂成版
遇到癡線佬打唔打返佢好

一係同佢鬥痴線 一係就避
或者有冇d同區識得既一齊搞佢

我都無打,咁撚煩仲要得200幾石

台3服有冇保300戰隊可以收小弟雖然依家仲唔勁

11都可以連輸咁多場嘅人好打極有限係咪挖礦仔嚟

人地黎送幣姐 唔係背刺/電梯我都唔會搞人

me2

30萬好易，打最難每次過萬分，唔使30次就搞掂，100%真係咪搞

但係打一次都要幾分鐘左check右check喎....

有邊個會唔背刺/電梯

應該唔係挖礦近排都喺前幾十見到佢 又唔係一野打上去

btw唔知點解拎得50幣可能有上限

你淨係要分入去鳩揀就得

鳩揀得2-3千分喎....

玩一百次

其實佢地套衫唔係公連

係本家個愚人節企劃 ダイスDEシンデレラ

所以都算係本家野既

我冇 不高我keep前30only

又要提大家聽日活動就完 記得清晒d boss券
雖然今個活動垃圾冇野換 但都有mana同少量石唔好o徒

開咗N2已經冇打
刷下裝好過

刷夠4星碎片量就好停手啦

請問戰鬥競技場碎片換邊個角色先

想留石all in 卯用了

妹弓/七七香

巴打是咪之前想入我地會?

你地無位既話無所謂
係頭100成日等出刀同比人篩到3-4點先出得完 想走

之前話入嗰個冇咗影
你入既話出刀前講聲就得
不過我地都多夜鬼出刀
你早啲出就唔使等到咁夜

我可能打埋今個月睇下仲係咪咁chur先
如果仲係日日都好夜先出晒刀我就投靠你地

出咗しぶりん

援交g

你先係

退左坑仲要打會戰

幫我打埋ok?

你咁好人, 想同你同區

新手入坑好唔夠體用

買體

前27最尾半個鐘都冇人打過我

想問下有冇人用緊openvpn連唔到game

+1我仲要得登去咗買nord都入唔到

入到

我nord都入到

nord入到 你換多幾個ser就會入到 自從上次(好似係3.4.5)之後就有一堆vpn入唔到

有無人比下意見?
母豬石比限定就梗嫁啦
水爆/水貓(タマキ)/春貓(日和)邊隻母5專埋武優先d?
基本上只打會戰PVP唔點理
可惜無抽到如果唔係我會母曬聖克/春媽
唔考慮デレマス住/限定法角停3星

日和>>泳貓>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>泳爆

不過拎泳爆比唔係好公平，都未有專武

係喎差d唔記得咗KMR剩係提早復刻未開專武
不過唔洗諗泳咲一定要開/滿專嫁啦
母完5再母專武真係好肉赤
定係5星30專武慢慢等大師店好?

泳媽多數唔洗5星喎齋母滿專都唔會好肉赤

點升真係要睇人
大師幣要換嘅角越嚟越多，我自己就會將要上場嘅直接母咗先，不過我玩台服資源多d同有未來視plan得好好多

我都知...人權sup其實好抵抽
抽完3星就係完美狀態

諗緊之後啲限角係咪要保5星新年優衣就冇所謂 但好似新年可可蘿+黑貓+佩可都係要保5星 係咪想人死

正月可可要
黑貓3星唔好升上去
FES佩要

17日都唔爆post
係咪真係笑咗咁多人

冇mana 升唔到角 冇新野玩 冇野好講

vpn又上唔到

無人權池就無乜海豹推post

btw真係隻game玩得耐無乜好傾